有咩可以一個人做？

想試吓自己一個去唱k

打飛機/捽碟

屙屎

開公司

試過
上次打風男朋友話出唔到黎
所以我自己一個人唱咗三粒鐘K

去旅行